【星期四教訓76】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1左

都唔知換藍斯出黎做咩柒
一開始又唔出amn

mk今日都傳幾腳好波啦
係射波差啲 球門前miss對面封得好

唔係有offer俾支票佬咩？

但個幾球係好撚離譜喎

留力星期四

其實你地用咩準則睇細爆
法乙仔幼幼第一季踢英超

係愛蛇明知未夠粹
死出爛出搞到球迷憎鳩佢姐
但佢係有潛質

好明顯留歐霸，但我寧願輸9左佢

話說列叔係咪人間蒸發咗

高路雲轟亨利教波無料到：只識大叫

亨利成為摩納哥主帥僅104天即被炒，陣中俄羅斯球星高路雲近日受訪時炮轟這名法國一代名將「無料到」，指他執教時只懂得對球員大叫大罵。

摩納哥今季一開始表現已經未如理想，結果於10月由亨利接替渣甸成為球隊主帥，惟在他領軍下球隊表現仍未有起色，結果會方在他上任約3個月後找來渣甸重掌球隊。對於亨利執教的表現，高路雲明顯不滿意，他道：「或者亨利仍未能擺脫他球員的身份，當訓練時事情不如他意時，他就會發慌並不時大叫，這些動作其實並不必要。他過去是非常出色的球員，而在陣中或者只有法比加斯及法卡奧及得上他過去的水平。他訓練時常會落場教我們如何做，亦會向我們大叫。」

雖然摩納哥今季曾一度陷入降班危機，不過球隊近日表現確有好轉，如今則以32分排在第16位。（）

搶口po

今場馬伕一兩下失位 其他頂波截波都唔差 合格 希望下季可以多啲盃仔出場時間

多咀狗

2:0領先都要輸左佢

Thank you and goodbye Mustafi

原來獌狗未打屈

英超top5中堅

始終中堅要經驗，下季借到俾英超隊練一季就好，下年有柏G番黎頂下

只要keep到 分分鐘第3添牙
作客唔駛踢得好勁 不過最緊要3分 閪波1:0係可以
熱對鏝 鏝贏埋就3了
牙犬

獌狗過埋聽日就全力爭4

每次見到走場狗守人個心都離一離

佢成日出到去三閘線foul人
都唔知做乜鳩
俾freekick機會人

唔係打咗啦咩
獌狗又係-6贏

係CHELSEA 未打

Gary果下

真 唔明點解全世界都反佢 幼幼要浸下先會成長 錯係錯在愛狗場場出佢
今晚都唔算差啦 d人屌佢比三個夾果球 其實睇返佢係不停望搵人比 但隊友全部唔走位企定定比人mark死先焗住要瞓低

然埋歐霸就完滿了

要停都無可厚非好過爆到入黎先猶豫

出線後打利記

同埋每次見到細爆傳波都總係覺得會傳失

又黎4強3隊英超

真
牙犬要威返次牙

唔知爺爺去唔去睇決賽
決賽邊到搞

潛力：細爆>>>以前2B
拔苗程度：細爆>>>>>>2B

鏝獌猁蛆

在今天結束的一場英超聯賽中，長時間多一人作戰的阿森納隊客場1-0擊敗沃特福德，重回積分榜前4。

值得一提的是，這是阿森納本賽季第一次在聯賽客場完成零封，終結了連續15個聯賽客場均有丟球的紀錄，他們也成為本賽季英超最後一支完成客場零封的球隊。

在阿森納完成零封之後，本賽季五大聯賽僅剩德甲的漢諾威96和紐倫堡尚未在客場完成過零封。

有球係個籠大腳踢過黎
根本波都未到就攬低左人

爭4而家仲有主動權，淨5場，歐霸仲有4場要打，3個作客（拿波里，4強，決賽）

出馬伕=clean sheet

更正係車未打屈

獌狗未來三場
愛鏝車

應該會收到佢地皮返六弟

兩邊要哂

輸比愛華頓已經無主動權可言
你又唔係唔知呢隊西波作客有幾勁

唔使啦⋯⋯
你睇下淨低賽程
車獌惡打到⋯

2b其實仲係有潛力 波底差仲有得練 但係佢進攻係除左射波之外幾樣都有諗法 希望過多兩年練好波底 比波尺度可以練好

死轟狗
黑鳩卡城果3分
搞到咁緊湊

其實望獌車果場和最好

阿狗入唔到前四愛狗真係要切腹啦

禾比仲有潛力
講左幾多年
定晒型喇⋯
要勁既呢個年紀早就飛天
進攻中場同翼一定要早熟

唔知同市光榮同前4會點揀

點會無主動權，車同分但打多場，獶同場次少2分

鏝贏獌
獌車和

死禾b國際球會冠軍盃絕殺左我成雞野
對拜仁1:0輸緊買左無入球 廿倍
佢老母閪

入到前四 拎唔到歐霸都切啦

希望兩隊打架斷腳

咁記仇...

幫爺爺圓夢

真心 今年係有進步 早兩年係爺爺手下太亂 唔知踢咩位唔知做緊咩 今年清晰左好多 表現都比兩年前好唔少 再過多一兩年話唔定可以收成

踢正賽唔見咁勁

2＆b 最大作用係hold到下後場黎嘅高波，羊基本下下拎唔到

俾盡多一年囉⋯⋯
唔得真係要放棄，左邊打佢根本少左個finishing pt

佢今日都出左幾球波把握唔到
Iwobi不嬲預佢後備料

比較想車贏獌
因為車失多我地三分
獌兩分

如果巴肯免費送比我地就好

用都好似無用過農，好似90分鐘都未踢夠，咁多場加埋

愛蛇同雲加最大分別係西波會贏到

棄歐霸係冇可能，始終係隻盃黎，係領隊球員都想棒盃先

10 分鐘打多個之後80分鐘都入唔到多粒

星期二我屌你老母呀

托有冇事？ 踢半場咁少

睇精華比人按住來屌
btw 甸尼件食屎終於紅牌

留力R霸

贏到波

哩條矛閪今日遇到個正常球證即紅

根本就係平時英超班垃圾亂咁吹，搞到d球員係咁做過火野都冇事

最後差d比人追和

雲加

賓科士打

原來對面紅牌打少過後都入唔到波

竟然贏到

馬佚點

仲有5場
我當全部贏曬 阿狗應該有81分
都係得第3/4
On9

贏唔哂啦...我諗贏多3場應該夠前四

今季應該破最高分拎英超

屌 原來贏得咁-6

愛狗咁既廢料 作客邊識堂堂正正贏
人地11分鐘就打少個都入唔到多球

破唔到啦，曼城上年100分

負碌足球

好重要既3分

正常就梗係贏唔到 有神秘力量

希臘仔都係未得住

打少個先贏一粒 作客蟲

美羊motm

負6到

冇睇波，義和碑踢成點？

如果唔係打多個 一早輸鬼左啦
嬴一球已經係超水準演出黎嫁啦

番左尼日尼亞啦

去到季尾d 波開始假到癲

好過爆炸頭

咁都拎三分..

Fake ball...

屌 咁樣入on9

理撚得你

剩低d辣殺對手，前4已袋

琴晚無個簡得落手可能leno掛

原來仲要打多個......

贏到就得啦

其實甸尼想過嚟踢咪出聲lor
洗唔洗做到咁出面

俾多啲機會啦

睇精華對面d攻勢仲多
唔講邊隊打少個真係估唔到

以為黃衫係阿仙奴

仲要作客狼隊同李城

覺得愛蛇半場換走拖仔決定幾好

甸尼紅完之後仲要對住愛狗鬧唐莉娜is a fucking pussy

利華古遜件Brandt原來冇得打歐洲賽就會有21.5m鎊嘅違約金，利狗想買

球入波雖然好on9
但見到牙羊都幾醒，專登等龍門轉身後先加速
搞到龍門估錯時間

訓左無睇 琴晚係咪型住咁贏

真心-6

阿狗終於識作客柒住贏

捉心理

德國幫做嘢please

尋晚嘅渣架應該係我睇過最勁

陳晚馬夫踢成點？

牙奶識聽

因為對面打少個?

一兩球失位 其中一球係爭頂比人攝左個位頂空氣比人半單刀 第二個失位係跣一跣腳比人過左
其他時間踢得唔差 頂波 解圍都交到貨 起碼啲解圍係解圍唔係細細力踢出禁區比人再射

下場曼城食硬熱狗，大炒埋水晶宮就上第3

如果係細梅應該要死全家

今場作客同埋今季佢休息左咁耐
合格啦

密月期黎
出多幾場好快死全家

如果馬伕未得咁細梅真係要死全家喇
細梅琴晚除左有馬伕果兩球失誤 有球角球懶型飛身用腳右腳解圍 但係踢出禁區咋屌你
如果3中堅出既係細梅不如出馬伕 起碼頂波好好多
解圍夠力好多

乜撚都蜜月期
咁dso有無蜜月期呀
你出既機會都唔比佢就自然乜柒都唔得啦

馬伕後生咁多，已經值得比更多機會啦

講真 比賽時間咁少 琴晚表現係收貨啦
場場有份既細梅自爆機率高10幾20倍

如果鏝痢都贏晒
痢97分攞第2

唔覺曼城夠力踢熱熱曼三場可以贏哂
希望場場都有黑哨幫曼城

蜜咩鳩
咁耐無踢 第一場勁過vvd好唔好？
唔洗時間操咩

細梅打中堅根本唔夠高 同vvd 比差成個頭
但vvd 都係慢佢小小

真正利用身型優勢保護皮球

點會唔夠力, 人地分兩隊黎踢都得

又上前四
愛狗-6到

仲有3作客2主場？

係
作客:狼隊,李城,般尼
主場:水晶宮,白禮頓

三隊作客都好難打

5場是但贏到3場夠前4

輸狼隊和李城贏般尼

今季唔知係咪愛狗有心，啲輪換做得幾好
佢得閒出下你，又無啦啦唔出你

覺得佢今場換得幾好
主攻俾臭燒mk係前面控制節奏
留沙加派牌 關刀周圍撲波
拖囝實俾人噓到腳軟 收佢留力都合理

細爆終於冇比人屌？

睇完精華覺得十一打十一
由cech朋友隊進化成leno朋友隊
把握力一貫咁差

認同 睇精華唔似打多個

今場後備出燒就岩，上半場對面班仆街打拳咁

就算成季黎睇都係，中前場睇唔到邊個係必然正選
唔知係好事定壞事，爺爺關鍵時刻一定係勝利十一人

尋晚幾球人多打人少反擊都處理得差
Iwobi 突破4打1, MK 最後射落個龍門到
細爆2打1 傳比人
羊兩球龍前撞射唔入
睇直播幾驚劇本比人追和...

好事黎嘅 以前是但傷一個即刻崩盤

有睇場波？

燒控唔到節奏
前場冇支點
Mk戇鳩咁踢到
沙卡啲波比細爆分哂
Iwobi一半時間鳩一半時間做到野
羊敗左幾個機會
有段時間用對攻中打翼衛
精華撚係唔會明有幾鳩

leno會唔會進化到下一個卡斯拿斯咁, 前面果D全部雪糕筒

尋日救左球靚罰球

愛sir

調轉講係冇一個夾得熟嘅team
默契長期差咁啲
大家唔知啲位點走啲波點比
成日都有打反擊 lag機嘅情況
精華係好似有1,2球有人key波
幾個人跑位 但望極都好似比唔到
最後自己射比人block shot

有前4唔反 love sir一年

進化到下一個迪基亞已經還神

張紅牌佢有份chur返嚟

點止還神25m變ddg

最勁果時一定係第一循環打熱狗

leno唔夠高

性價比係幾高
我覺得同kepa差唔多lv

隊長格 係咁追住球證

MK 係典型既有心冇力
見佢好勤力，有球由右邊追到去左閘位防守
但啲射波完全唔知想點

換走左中堅之後冇啦啦要iwobi MK 踢翼位
之後又冇啦啦換呀叔入黎踢右閘轉返4後衛
心諗做乜鳩

個下真係本能反應

米九夠做啦 練高波手法好過

愛狗真心識用
今季終於敢著返件xhaka出街

好撚man, 成個c朗咁

kepa唔值咁貴
當然leno真係好抵

一定要拍藍拖是但一個 有人執屎
拍藍有時沙執 爆就自己食屎啦

比d時間爆啦 19歲法乙仔第一季踢英超超班啦
屌愛狗之前死用佢好過啦

所以咪聖卡斯

西班牙後備龍都破紀錄身價, 笑撚死人

Leno幾錢？係咪20m

牙蘭係矮撚既話
車狗個龍直頭係侏儒黎
人地得186高

點解噓拖？

甸尼因為拖拎紅牌

筆試真係弱智都過到

沙加d波比細爆分晒今季見唔少
細爆仲會特登走去沙加旁邊想拎波派

換細爆入黎轉三後衛

之後見轉完之後唔對路比人㩒屌，拿拿聲換阿叔出黎轉返四後衛

比著雲加肯定70分鐘先換第一個

Btw列叔幾耐冇踢過

Mk琴晚幾腳射波係好撚離譜，但其他本份真係做足既

今季沙藍都有進步

睇左公海個av4劇透
心諗 又buff左美隊
雖然5分鐘無乜意思
睇完5分鐘覺得美隊又神化左 明明垃圾黎

Aleksandr Golovin on Thierry Henry: "He'd get frustrated with players in training & become abusive. He'd come out & show us how to play then get even angrier & start playing himself 'take the ball off me' he’d scream."

"You could tell he didn’t transition into the manager role."

奧巴美揚

你就垃圾

到時睇完再講多次美隊係垃圾

睇完唔好谷住谷住出黎

到時又buff美隊我飛去美國買起迪士尼啲高層牙

屌啦星 D客好撚ON9

多嘴狗
淨係識上節目串9雲爺爺

琴日細梅踢得幾好
又殺好多高波

馬伕點？

麻麻,唔算穩

睇左精華
好似批得唔係好嚴重姐

又未到麻麻牙
合格有餘啦
長期踢果啲都無佢咁既表現啦
名唔開啦

矮撚嘅好處

覺得批爭嗰球又唔算紅得哂

終於到我地有神秘力量

今晨的英超比賽中，阿仙奴作客1-0屈福特，拿到這3分之後，阿仙奴重新回到了英超前四行列。名宿加利尼維利（G.Neville）認為，是時候給艾馬利（U.Emery）一個讚了。

尼維利認為，阿仙奴已經掌握了爭四的主動權，他表示：「阿仙奴少賽一場，積分卻和車路士持平，現在他們都還踢著歐霸盃比賽，在這樣的賽程下，阿仙奴踢的很努力，我認為他們踢出了精彩的表現。」

隨後，尼維利開始稱讚艾馬利，他表示：「你想想看，車路士和曼聯是啥家境，人家建隊時總有一大筆財富，他們都有能力打造出很強的陣容。就在上週，我們還在談論夏薩特是世界上最好的球員之一的話題。而論陣容，阿仙奴顯然比不過人家。」

「你瞅瞅今季的阿仙奴，他們有著太多的問題要解決。想想奧斯爾，想想藍斯（A.Ramsey）即將離開，防線也不算好，邊後衛甚至每週都得調整。然而，就是在這樣的條件下，阿仙奴還踢出了這種水平，我認為艾馬利做出了極為精彩的工作了。」

馬明

做人有啲要求得唔得，唔好下下同舊屎比較

橙

迷馬第一人

咁講真 領隊同你講 屌你咁撚廢不如我落場算撚數啦 咁點服人

？

琴晚馬伕高空波殺哂

綠帽慘執

Sammi橙

1 2球失位都講到踢到好閪咁
又唔講下高波 截波9成
仲要正選就clean sheet

賓穎係床一定好淫

原來今日係老鼠安結婚五週年

賓穎似追撚含個d

Who

玩波好過玩洗衫板既

細梅好躝啦 下年馬伕鼎papa k6(如果續)
加多隻40-50m左右既貨仔中堅umtiti照丁
左閘買tagxxxxxx alaba就冇可能買到 右閘叔比狗keep住進步都可以接受
防中轟下doucoure頂藍斯 不過勁貴
回收nelson買支那高 放mk 應該夠做

考車?

兩姊妹都

係牙 用app溫一日搞定

大食

咁你路試幾時考?

如果繼續352/343就
umtiti papa 啞仔
左閘grimado/tagxhxjdhdkddhj
右比叔輪
防中入多件 下季用nelson
支那高is good choice 當打
mk做後備/放到15m up is good deal

真 車輪車到啜啜聲
馬明9成無餵飽佢

on9 賓穎個樣唔算差啦 又有啲波
好過sammi啦
你係老鼠安都識揀啦
定係你鍾意玩ipad牙

領隊係負責排陣 球員唔好咪唔用
教練先負責train人

黃心穎同許志安

Nelson未夠班英超

‘’屌咁好射咁唔入... 拎個波黎啦！ 咁樣一腳熨落去咪入囉！蠢到豬閪咁‘’

輪換都要掛
點都好過25b

幾耐冇見過狗仔隊爆一單真係make voice嘅新聞

行行都有, 睇吓點取捨姐

我有時都會hea走啲西客

希望佢演唱會ok

我買左飛

又橙又綠

好波開電視唔洗再見到條賓賓

應該係希哥之後最爆既娛聞

屌講起Sammi,呢排fb d黃牛狗係咁出post放佢d 飛，佢張poster好撚肉酸

段車cam片

咁你明點解老鼠安要偷食賓穎啦

仆街仔？

Day 1 就唔好結啦

清有冇link 唔想注冊蘋果

毒果咪有得睇

無註冊到

繼續借啦 返黎坐無咩用
25b 同mk都可以輪換 25b無咁差既
支那高不了 未打過英超 一陣又變gerb
Fraser deal

出熱門個po搵啦
好似有唔駛註冊lin

演唱會 點開
唱首唯獨你不可取替

真係好撚橙
另外個兩條友
如果我比人綠應該會想死

男人敵唔過波既誘惑

第三個肥仔算醒 係咁話兜咗條女先

好撚清應該貴野黎？DC9咁DUM本

呢單爆過聖母院

Sammi就easy la, 返教會，牧師會話係耶穌比你既考驗黎

馬明點搞啊

馬明做返毒撚打飛機姐

護士都輕鬆派帽啦

唔講道德論理，真係明牙安點解偷食

Sammi -> 韓紅 -> sammi

呢個fan page黎

孖寶兄弟金幣聲

全世界都知馬明點算
第一次覺得個男人唔見得人

有咩唔見得人除得快咪得

TVB又唔捧佢,賓穎又比帽佢戴
靚仔毒撚都要比人帽

佢不嬲柒開

Ck仔都生埋，條仔咪又係咁

咁又唔意外，mk有錢靚仔風趣幽默都比人帽啦

今次真係開心速遞，愛回家

mk有錢靚仔風趣幽默

同車個男人應該驚許志安出事比人周到

定係想玩3p渣

似,成隻狗公咁

仲要比賓穎屌

原來賓穎咁撚爛口

爛口冇所謂，但洗唔洗咁猴擒，上到屋企去開波都仲有得兜，呢下咁樣點兜

話係杜德偉同蔡一智

當全港市民好似u貢弱智咩 =.="""

牙奶好幽默

去紅館開棟篤笑啦

毒果真係勁 早排仲比人屌要註冊
而家成班跪低含

一路車一路摸安仔條撚, 你係安仔點頂?

老鼠安拿拿臨開套戲話係宣傳啦

以蘋果d咁仆街既手法，懷疑佢仲有其他料

可能段片係幾個月之前

開套偷食中年
一定有人信

好似係月頭

肯定擠牙膏

個肥仔有冇機同dc9夾埋

一早含左

+1

痴撚線全世界講馬明聖母院完全無人理

食開sammi又係好難忍住唔食賓穎

馬明都仲可以搵過
SAMMI 50碎，矛人要了

冧IFC再講

成班港豬

btw聖母院咩事？

裝修燒咗個尖塔

好似話仲未塌

查蛇 呢啲文人先咁在意 聖母院單野
正常人= 少左個打卡位

Spoke-person話入面都燒埋

擠牙膏咁放料

唔會啦，係咁阻止佢哋

dc9今次fatfat

以前好鐘意睇雨果

以前讀書果陣有學過news values既proximity, 你話香港禮賓府燒通頂冇人理就話姐

佢地咁大膽，唔係自己車都咁放，又唔拉簾

莫說新聞這麼假！！車cam這麼差！！

痴撚線 拎sammi d歌黎玩咁仆街

賓穎就黎騎撚埋上去
好撚淫

Fake taxi

蘋果到底俾左幾多錢買
明明賣返俾老鼠安點晾佢水都得

至少六位數字

牙安好彩冇主動咀埋去，可能仲有得兜，賓穎應該人生已完

真係係車車度就地正法埋佢都得

毒果唔係要錢，care錢一早執撚左，佢係要大家註冊做會然，要大家d data

冇分別啦
一齊玩完

牙安本身都半退休，賓穎先30歲

係OFFICE大笑左出黎

本身玩到厭 仲可以搵馬明埋單
蘋果拯救左馬明

就係話毒果俾左幾多錢個DC9
要多過老鼠安條數....過百萬走唔甩

賣比老鼠安分分鐘比人拉，賣比毒果一定冇事

想知點收科
黎緊sammi仲要concert

馬明其實冇乜野，睇清楚年雞仲好
係SAMMI 慘D.....

吳幸美：sammi呀，聽講你老公偷食喎，你係咪好唔開心呀？

咁又係

SAMMI: 今次主玩到咁大

吳幸美：你點解喊呀？係咪好傷心呀？

賣比老鼠安告你勒索就碌柒

好想睇佢地點解畫
依家應該成班狗仔圍捕佢地屋企

賓科士打：奧巴美揚太快了

【Now Sports-體育】成為屈福特輸波罪人的門將賓科士打，直言奧巴美揚速度太快。

阿仙奴在周一英超因屈福特門將賓科士打（Ben Foster）犯錯，作客以1:0小勝最終只餘10人應戰的屈福特。賓科士打賽後說：「我已經與大夥兒說對不起，我嘗試把皮球拖至自己左邊，然後踢出，但他（奧巴美揚）太快了，我該快一點。」

上半場10分鐘，本季一直表現平穩的賓科士打控定回傳後，用左腳解圍，結果省中奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）反彈入網，就是這一球令屈福特全失3分。他又補充屈福特表現出色，壓逼對手，不過阿仙奴憑反擊構成威脅。

所謂禍不單行，屈福特失球後再有迪尼向盧卡斯托拉拿開踭，被球證直接以紅牌趕離場，主帥查維加西亞為此感不悅：「我尊重球證的決定，我的意見是很明確，也許是一面黃牌而不是紅牌，我不同意這個判決。迪尼非常傷心，這場比賽對我們很重要，他很清楚，這次被逐對我們是非常難受。」

圖片來源 : ©AFP

作客終0失球 艾美利：非常重要

【Now Sports-體育】之前患「作客病」的阿仙奴周一客挫屈福特，是球隊本季英超首次作客不失球，主帥柯歷利認為此點甚為重要。

「不失球是非常重要，這場比賽將於我們很多訊息，分析後將予我們信心。」領軍之前10場作客英超輸5場的艾美利，賽後顯得釋懷，並以把目光放到周四作客再鬥拿玻里的歐聯8強次回合大戰，首回合阿仙奴贏2:0。

「對個別球員如馬夫洛柏路斯來說很好，踢了一些分鐘，讓其他球員休息時間以迎接周四比賽。這是不同的賽事，我們對拿玻里有兩球領先優勢，但這將會是非常艱難。」

不過艾美利直言球隊今仗理應可發揮更好：「我們今天具備競爭性，但可把比賽控制得更好，己隊沒有攻入第2球而令情況變得容易。我們在進攻的心臟地帶沒有好好控制皮球。」

圖片來源 : ©AFP

好難解到，no comment等香港人唔記得

但2個幾月後sammi演唱會又要拎返出黎講

播降魔的2再講多次

法證先鋒又講多次

東張西望今晚訪問馬明

你點睇安仔呀

平時心穎係咪都係咁主動

香港人對娛樂野個記憶力好勁，分分鐘十幾年之後仲記得

話哂自己人 會唔會咁唔比面

莫說新聞這麼假！！車cam這麼差！！

馬明之前台慶當眾落公司面........

奧巴美揚想同阿古路及沙拿爭奪神射手獎

奧巴美揚今場一箭定江山助阿仙奴作客贏屈福特，他說自己有能力和阿古路及沙拿競逐神射手獎。

奧巴美揚今場把握了賓科士打的失誤攻入唯一入球，最後球隊全取3分殺上第4位，而他的英超入球數字已經累積至18球。

他的入球數字，和阿古路及沙拿相比只差一球，仍然有機會從後趕上。奧巴美揚說：「我有信心去爭神射手，當然這是困難的事情，但現時競爭之路仍然未完。」()

朱xx車震都記好耐
梁永忠 影都無

下幾場入返357球先有價講
沙拿會對肥賓隊紐刷入球

好想一路屌賓穎，一路俾佢爆粗罵

琴晚半夜理左啦

好明顯會自動波

追撚含

即刻上黎un啦
係uber都係咁打茄輪飲到好大

中出完仲主動幫你含返乾淨果D 黎

所有錢銀教訓都唔會記
記八卦同睇人仆街記得最清楚

朱慧敏

闊別4年， 許志安終於重登紅館舞台！安仔上一次喺紅館開演唱會係2015年《Come On許志安演唱會》，近日佢出席活動時興奮表示順利入紙紅館，成功申請到2019年8至9月嘅檔期！

唔知有冇神秘嘉實呢？Sammi鄭秀文一定走唔甩啦！真係好期待啊！值得一提嘅係原來Sammi都成功申請到紅館開Show，仲要係7月，啱啱好早安仔一個月時間！相信兩公婆嚟緊半年將會好唔得閒，各有各精彩⋯⋯

原來寂寞沒有你的問候 用誰來平復也不夠

索性玩大D, Sammi請馬明, 老鼠安請賓穎做嘉賓

直接黎個4人大合唱啦

cls

請杜德偉加蔡一智解話

果陣已經有野

賓穎真係好撚淫 馬明一定係餵唔飽佢

搵個50歲既

唔比佢床技好好?

襟

夏日動感lalala

OG 睇TG

全部熱門都係許志安

唔明點解咁值得討論
你話有賓穎裸照就話姐
戴個帽姐，mk子都試過啦

都未係的士除衫有咩好睇

成個office都講緊

好耐咁無爆啦 比人捉到正一正

之前世界盃都無咁多人圍住黎講

許志安連韓紅都食得落

因為好耐都未有爆獲嘢
呢兩個大欖都拉唔埋
仲要sammi許志安本身吹到童話婚姻
演唱會又近 呢啲爆發力唔少嘢

谷下人氣姐，你地咁認真

好撚癲

Shkodran Mustafi won 100% of his seven aerial duels contested against Watford, the most by an Arsenal player without losing a single one in a PL game this season. [@Squawka] #afc

依家係賓穎騎撚住志安
點都唔似谷人氣
有排玩呀呢單

有得笑 唔同唔笑咩
條cam 就衰硬 一定係去捉棋

over

真定假、

谷到戴人帽橙

佢又有內幕料牙
不過又會話真係唔講得

話飲醉囉

假阿幾時人道毀滅
上次明明講哂，係唔放得片

香港人睇咩最開心？
睇人仆街

55

5

馬明不舉牙?

真
有片

不過唔放得?

普狗又冇睇波

返工典睇牙

@mk 39黎料了
一花真係狗黎

基沙文post自己FM用阿仙奴換哂成班球員，得返拿卡🤣🥵，仲專登tag埋阿仙奴官方ig🧐🧐🧐

後備都仲有papa

佢真係幾鐘意阿

come ar la diu

屌你老母dc9尖咀去中環都唔去，屌你老母
我唔係趕時間都唔會叫你去啦，
近又唔去遠又唔去，使唔使上身幫你口爆再比5舊水即刻落車啊

屌雲加啦 玩鳩人 食屎狗

23合作ok?

吹牙

$4000 這麼近 那麼遠

睇個勢四葉棋王係本命

躝啦

唔想塞紅隧?

其實隨時搭地鐵仲快
呢個鐘數條十九紅隧塞到仆街
西隧都要兜一段路
同入到中環都係塞爆

條友唯一可取真係得頭槌 攻守都有

big big channel Live - 搵到馬明媽媽

搞人老母

識貨用羅辛奴

紅隧除左凌晨其餘時間應該都塞

好仆街
打死都唔download big big channel

人渣

自己伙記屋企人都搞

要幾賤幾無恥先做得出

d人去蔡一智ig 9c

屌你

瘋了

搞鳩人cls

五零大食吞天下

屌你老味比錢佢都唔要，最後要比錢9鐵

馬明媽答得幾得體
馬明仲睇緊波

睇隔夜波, weak

嬲死你呀，我以後唔跳森巴舞

蕭生好嘢

真係有錢先唔住太古城

落閘放狗

又一阿迷戴綠帽

依家踢緊嘅波

@6C

牙RYO教識左禾巧多植物種類

在大台藝員中還有沒有其他潛在評述員？據說當家小生馬國明也是一名球癡，巧合地又是一名阿仙奴球迷。

我都係幾個鐘前睇返尋晚重播可能馬明咁啱又係

阿迷=loser

個個都戴帽

晏晝三四點呢啲時間一個禮拜塞一兩日only
啱啱要過海先睇完紅隧個交通快拍，暢通到仆街

老鼠安7點開記招

收到風馬明係呢到其中一個手足黎
戴開帽 幾高大

你老婆尋晚係車都係咁啜我

賓穎狂摸dick

又ff

又要爆喊

狗都唔屌啦

你老婆仲爆晒粗咁喎

佢狗都不如

飲醉咗

Me

幫大家驗左波，是真的

你識閪咩

已經預測到普狗50歲果時會偷食

玩厭ipad

Apple搵佢驗平板就得

想食大波穎 佢就想喇

賓妹都岩

一樣咁平

Diu 原來普狗有偷食肥婆

韓紅都食

係五零既話宜家推進得太快

yes

佢到時係偷食另一個賓賓, 肥媽

未必可能係蔡一智

肥妹一般都自信啲
睇欣直就知

曬夠女未啊

po9 係幾funny

狗巴抽水幾快手

棟樓寫佢名

算慢啦，ps4個啲出咗嚟好耐

今晚買白20卡
疤13獌
蛆1:2牙
3串1 肥過肥仔

屌奶星，原來14X去鯉魚門

牙奶知唔知鯉魚門係邊?

好似經賓穎住果頭

咁撚明目張膽

多謝150

經 但係唔停站 見個路線好似係咁 紅色線係路線的話

點睇都唔似係棋王

你同老婆清同MK子

Me95

咩cup

小妹F

150 F CUP

牙棋私心狗黎

James Benge：托雷拉腹股溝有些疼痛，阿仙奴希望這不會影響他隨隊出征拿坡里。

阿仙奴對David Neres真的非常感興趣，他的身價在3500-4000萬歐左右。今天凌晨阿仙奴將會有球探在對陣祖雲達斯的比賽中觀察他。

唔撚係掛

根據英國《每日鏡報》表示，D-蘇亞雷斯在阿仙奴的未來並不明朗，因為他受到了腹股溝傷勢的影響。

LVMH Gucci富豪捐錢
真係唔燒到自己都唔出手

掘爛地d石屎
擔黎玩
見到咩蟲都飛撲去食
日日返屋企都好似十世冇見
係咁咬你 （兩隻野淨係識用咬去表達）
兩隻成日自己打交

全港所有media都講緊娛樂新聞
其他野wfc

全城中伏!!!!!!

train下佢地啦，咁大隻好危險

兩隻野超蠢

有無轉會風

慢慢train
如果咬到人就大獲

全個連登都係咁喇

都幾肯定許生因間個記招會好睇過琴晚場閪波

男方開死狗MODE, 過一排就冇左件事架啦, 反正都半退休

條女就事業愛情都GG

女既事業先起飛
到時個個爭住包佢 咁淫

尋晚場波閪到我開部舊電視睇雪花都好睇過佢

打多一個都要練龍禁平安鍾

佢出哂名姣精啦

岩岩照CT個姑娘好撚柒正

佢係車度已經想含

姣到兩頭家散咗ho ball

快啲有流出啦

根據往績蘋果可能仲有
等埋老鼠安開完記招先爆

一陣賓穎女上或者追撚含

有無牙迷食過

又食護士

我個隻好撚熱情，逢親有人入屋就會撲過黎攬住你唔放諗緊點教佢冷靜d

有牙迷比佢帽左
牙明

唔咬人抓人都無傷大雅既

頭先仲係屋企睇緊阿狗重播

十個阿迷九個帽

正一g 黎，禾地阿迷一條心撐馬明bb

睇住喊

明囝

仲要睇到奧巴美揚偷襲得手

之前就signal wong
依家就老鼠
如果真係拆散人地頭家嘅話 真係等天收啦

Leno 一路俾人射，一路諗住賓穎俾人中出緊

狗巴 我屌你老母

可能有戴套呢

佢d爪已經好利，同埋佢已經係成年獵犬size

出現了

賓穎咁淫老鼠安戴左套做做下都主動除左要內射啦

leno就射極都唔入
條女就比人中出幾十次

馬明今晚仲要開工...

拍降魔的轉揸綠的

我而家頭女都係...
溝緊個個都係...

快d咬死條偽毒啦

愛狗
Emery on what Deeney said to him: “I don’t know. It’s not important. I didn’t listen to him really & I only answered him to say ‘I don’t know’.”

阿狗多losers 依家禾信了

撚狗

岩啊岩啊今世咁忙，下世啦

毒撚悲歌

岩啦畜牲亂吠唔洗理

馬明溝黃智雯算啦

黃智雯其實幾正

好撚廢 又等等等
拖手？等下先
錫？等下先
打茄輪？等下先

係

Jjjjjjjjj
係身邊啲八婆煩啲

真係一出黎就喊

FB各大傳媒直播緊

屌呀..咁似邊個司長定局長, 話迷失左自己

其實平時蘋果咁鐘意擠牙膏 點解今次唔咁玩？

我係壞左既人

開完記者會先出下一篇

應該仲有其他野掛

喊+道歉

死狗MODE就一定啦, 依家D壓力去晒賓穎度

得幾分鐘, 講埋D垃圾野

毒果出招未

賓穎都收硬皮架啦

屌你老母得一句對唔住sammi 死老鼠安

會唔會離婚

佢都唔洗交代啦
奀星洗撚交代

係呀, 老鼠咪醒, 即刻仆出黎道歉再哩埋, 過一頭半個月就冇人會再捕佢

攞定牌正式做雞咪算

Pako識玩架啦呢啲野

佢個演唱會點...

仲搞，潛返排先啦

賓穎直接出黎做ptgf 啦

咪講左即係暫停所有工作

係, 講左幾分鐘廢話, 呢D唔係個個得

潛一排sammi 又話原諒左咪出返黎囉

擠牙膏分分鐘仲多人follow等佢突發啦

仲唱 唱乜9啊
想俾人當ATV台慶？

流淚行勝利道

人生如馬明 出黎拍戲算啦

愛是恆久忍耐

賓穎出黎做ptgf啦

佢咁鐘意搞人老公 直接出黎做算啦

做肉便器

朱培慶：酒精並不導人向善，我建議大家飲少啲

同sammi 合唱返兩首歌，又一條好漢

別再做阿仙奴

離開tvb啦

佢個人咁直，返唔到大陸搵錢

條女咁撚淫 正常男人都忍唔到

真

除左我，我諗呢個世界冇哂好男人

去Viu TV啦

食返佢家姐

好天真好傻

痴女

Cap 左圖俾iPad 睇

吊你俾條生路行下好喎

HI IPAD KASIN

不要再說了

得u 仲會理佢

好多負皮

圖已cap

Iwobi起碼都琴晚出左幾個靚波
你條撚樣場都出唔到

垃圾狗

我地今年得失球好過軌

愛蛇

「呢個報道令我反思係，我迷失咗自己，最後我要同我所有愛我嘅人，講一聲，對唔住，令你地難陷，對唔住Sammi。我唔知我以後點去走我嘅路，我呢刻係冇咗靈魂，我係一個壞咗嘅人，希望大家俾時間我搵留自己。我同所有愛我嘅人，講聲對唔住。」

我係一個壞咗嘅人

呢少少字搞左成6分鐘

我偷食咁多次比人捉到都未話自己壞左啦，垃圾

負皮

猁狗全部冚家鏟

禾地阿狗連現實都要俾猁狗食住

馬明曼迷嚟

慘

諗返起羊球12m真係

希望班仆街生生性性打返入歐聯

無靈魂

拿玻里 對 阿仙奴 19/04 03:00 主客和, 1.62 3.85 4.05

毒撚阿狗

啲片應該賣返俾太陽娛樂/tvb啦

youtube死左？

隔離有post聲稱仲有2條片，蘋果用左150萬同DC9買，依家開價另外兩段1500萬

和波買得過

傻閪 自己留返黎打飛機啦

Who is DC9

無扑到邊值1500萬
再者扑野片都唔值啦

迪亞高哥斯達

邊間

對住冼米華都敢獅子開大口？

唔知喇，可能錄到有d野，爆出黎仲大獲過佢兩個扑野

肥佬黎驚閪咩對住共產黨收美國錢9c又咪咁，洗米華惡定共產黨惡

連登果個

的士佬就最撚蠢
150萬都賣

佢先醒賣比蘋果唔洗比人告拎去搵許志安分分鐘比人告勒索

佢唔拎去賣，擺上網的話1蚊都唔會有

幫幫手買埋拿玻里贏波

啲專科,唔係醫院

The first leak of Arsenal’s international training top by Adidas.

The shirt will be used for training sessions before matches in European competition.

[@Footy_Headlines] #AFC

呢件ok

有錢冇尾跟已經贏曬喇

起碼同蘋果收返三球啦
一條片一球差唔多

40萬又好，100萬又好，150萬又好，拎黎比首期都已經好好

ESPN：如果阿仙奴可以晉級到歐聯盃決賽（舉辦地：阿塞拜疆巴庫），歐足聯承諾將幫助米希達恩獲得進入阿塞拜疆的簽證。由於亞美尼亞和阿塞拜疆存在嚴重的領土衝突，雙方目前都禁止對方國民進入本國領土，此前阿仙奴歐聯盃小組賽客場面對阿塞拜疆球隊卡拉巴克時，就以“特殊原因”為由將米希達恩排除在大名單之外。

個個人心入面個價唔同既，可能150萬已經係咁多間報館最高價果間

如果條片男主角係你，一億五千萬都有人買

Btw 清，你可唔可以ig direct多次我個收貨地址同電話比我，退返件返黎話冇人簽收，但我部手機打左柴開唔返...

咁能麻煩

今晚獌贏 阿積士贏有無得諗
兩大球皇齊出局 最後鏝/阿積士拎歐聯

系牙...

Arsenal's last 3 domestic away clean sheets have also been done by 3 different keepers. [@SkySportsPL]

Cech vs West Ham '17
Ospina vs Huddersfield '18
Leno vs Watford '19

點會想獌贏

第一眼以為A米

最後果句睇唔到?
鏝喎 曼城喎
又或者阿積士拎都得

呢件想印喎

如果獌同軌都不入前四, 但分別贏歐聯歐霸的話, 英超第四名將失去來屆歐聯資格

1年1張cs

歐聯冠軍
阿積士同曼城對牙犬傷害最細
蛆有ccc條多嘴狗
猁有張狗條垃圾
獌有全能王呢啲25
疤就放垃圾比禾地陰禾地
熱狗唔駛講啦
波圖就擺明出局

獌啲狗屎運唔係常人可以量度, 越早出局越安心

屌奶星
今晚贏係咪代表4強出硬線呀
鏝係咩知唔知呀

戇鳩
梗係希望獌聯立即出局啦，仲想佢贏巴塞
食撚懵咗你？

Wfc 總之希望你豬錢

獌啲黑哨係咩你又知唔知呀

一年一場作客clean sheet

on9
獌出線要打猁
咁都入到決賽就無野好講啦
反而支持獌出線 等佢地同猁打生打死
然後兩隊都影響聯賽成績 最後出局

on9
又唔係咁諗喎 出線佢地打猁
mma打打下出局我又唔介意
猁決賽對鏝出局
理想結果
然後猁同獌都影響聯賽成績

識買了
下場作客又要失波了

不了，曼狗過到疤嘅肯定煩到仆街

On9
當年車仔咪就係咁lor 又話咩出線打餐死 影響聯賽成績
最後咪俾佢地look 下look 下look 左個歐聯冠軍返黎
衰一次仲唔夠 仲想衰第二次？

希望今晚49000贏疤狗比返小小安慰明仔啦

上場過完psg上水串一輪而家咪又係沉左
理想結果係咁姐
又無話想佢地拎歐聯

你介紹d女俾佢最實際

49000 戴綠帽抵撚死

on9
猁咁廢頂佢地唔到都無野好講啦
今晚買獌踢完小花出局
之後阿積士踢牙朗出局
4強猁贏獌 鏝贏阿積士
決賽鏝贏猁

明囝好似係雜種狗黎

今次唔撐打老婆ching了
太on9了

25

He 有邊次唔 on9
最好就輸到輸埋層樓

當年邊個估到疤會輸俾隊垃圾車
到時佢地贏左 我地得第四就碌柒啦

小賭怡情牙

禾地贏歐霸

同埋作為宿敵 點會想佢晉級

[ 最新 ] 阿仙奴下賽季的歐戰訓練服 :

著眼點都錯哂
晉級係咪代表佢地贏到冠軍牙
我絕對無支持佢地拎冠軍喎

個model卸膊

比帽人戴個啲臭雞都係抵死

g持保險仔

Agger

佢自己都比帽d囡帶

係咪玩內戰先

晉級係咪代表佢地贏到冠軍既機會大左啊
淨係呢樣野已經唔應該支持
仲要有車仔呢隊前車之鑒
仲要對上一場
49000 主場和左猁
我唔知你哪來的自信覺得猁一定食硬49000

食硬啦
決賽仲有達sir既我鏝

佢戇鳩，唔洗理

都話馬明係阿狗，點解會話佢係49000

馬明係雜種狗黎

撐達狗一定係最戇鳩

連熱狗都贏唔到 廢愛兩回合都1勝1和啦

點解老婆清咁撚迷迪達子

踢波有魅力牙

鏝贏歐聯阿狗咪又比人笑

阿積士拎就唔會
因為大家都係阿狗

JG

查蛇都撚大陸仔

屌

毒撚不要幻想太多

唔講咁多怕比人起底

垃圾先做兵 俾女cow先巧挽 曖昧關係是醉正的

羅寶cls到人地公海回po都cap

比女上司cow呢

咪jer住哂啦

今晚睇阿積士吊打牙朗

牙朗大賽之鬼牙

訓陣先

搶口到

西面落選港姐工藤佑采直線抽擊黃心穎！

我記得西面原因係知道落左選
tvb仲要落選果班跳舞搞大龍鳳
所以工藤勁不滿全程西面

【資料庫】英超33場「不和」破紀錄

【Now Sports-體育】隨著周一阿仙奴作客屈福特小勝1:0，英超已連續33場沒有出現和波，刷新紀錄。

阿仙奴小勝1球，令和局已經連續33場於英超失蹤，上一場和波已是上月紐卡素言和般尼茅夫2:2，而英超連續33場拒絕「握手言和」，更是刷新紀錄。

今季，英超不愛講「和」，至今進行335場，只有58場和局，和波率僅為17.31%，少得可憐，這比率要追溯到100多年前的維多利亞時代。

進入英超時代，2005/06球季的英超已是最少講和的一季，當時全季380場只有77場和波，和波率為20.26%。最多和波的是1996/97球季，有119場賽和，比率為31.32%。

最後一提，今季和局最少的球隊是熱刺和曼城，前者僅和1場，後者僅和2場。

馬明真係有屌過？u sure？

奥巴望打雙箭頭：我驚同艾美利講！

今輪英超阿仙奴作客屈福特，雖然兵工廠超過80分鐘多打1人，但只能靠奥巴美場一箭定山小勝1:0。奥巴美揚賽後笑言，希望和前鋒拍檔拿卡錫迪同時上陣，不過就不敢和領隊艾美利説。

奥巴美揚本季於各項賽事已射入23球，拿卡錫迪亦有15球進帳，但因應艾美利戰術，他們並非週時齊齊上陣，今仗對屈福特，拿卡錫迪就坐冷板櫈。奥巴美揚道：「我想所有人也知道，我想和他同時落場，因為我們有着很好的默契。」

「有時我會打正選，有時他首發，這要由艾美利去決定。我當然希望我和他可以長期合拍攻堅，但我不會和艾美利説，你知啦，他可能會.....哈哈！」()

#49L_Torreira=3= • 51m
本身真係好中意 你的男人 呢首歌 覺得好暖好窩心
依家聽返真係覺得好嘔心 要幾仆街先可以一路唱啲咁sweet嘅歌一路背叛枕邊人
係 尤其個mv拍得好感人
唔係搵啲靚仔靚女擺下造作pose就算
聽到我好感動

而家
係 mv好有心機拍 見到個男主為女主付出咁多 就係想比個安穩嘅家佢 覺得呢啲先係真男人嘅典範 第時想唱比中意嘅女仔聽 一定好感動

依家真係 屌出聲

以前睇歐聯
一定有地球聯合軍post撐疤對家
但依加190000應該衰格過疤

自從xavi靜左就好好多

好似賓穎正啲

愛狗：屌你講我壞話下場雪

最撚煩果班疤狗，例如VVD, 沙維，小白都收晒皮咁濟，得返碧基一個

揀賓妹都唔揀架妹？

Vvd 疤狗?

VV先岩

Victor Valdes
VVD, what's wrong?

訓了，祝我聽日好運

Bayern Munich have reignited their interest in Ajax midfielder Hakim Ziyech, Arsenal & Chelsea have also shown an interest. (SZ)

Sport reckon that a groin injury could cut short Denis Suarez's time at Arsenal, with the Barcelona loanee not able to secure a first-team place or a potential permanent move in the summer.

Arsenal Player of the Season for 2018/19 nominees:

Bernd Leno
Lucas Torreira
Pierre-Emerick Aubameyang
Alexandre Lacazette
Sokratis Papastathopoulos
Granit Xhaka

#afc

Happy Birthday to Arsenal U23s manager, club legend & Invincible Freddie Ljungberg, who turns 42 today! #afc

Inter launch €60m Nicolas Pepe bid

Arsenal, Bayern & PSG also in battle for Lille star

Inter have made a €60 million (£52m/$68m) offer to sign Nicolas Pepe from Lille, France Football says.

The 23-year-old Lille star has attracted interest from many of Europe's top teams, with the likes of Arsenal, Bayern Munich and Paris Saint-Germain eyeing him.

偽架妹

Arsenal are really interested in signing the winger David Neres, who is expected to cost at least €35-40M this summer. Today a Gunners scout will be in Italia to watch him in Juventus-Ajax. [@NicoSchira] #AFC

想睇波咪講 扮咩買人

New overmars

聽日蘋果A1

R聯首歌好聽過R霸好多多

4.25 fat fat

獌差啲有波入

疤啲後防

主勝穩

我聽日按埋間公c all in

好亂

比獌撳住屌

乜鳩牙

獌迫得幾好

跣腳？

12m

出局了

拉自己踢落人地隻腳度

有var 黑唔到呀

又係費特

又係fred

fred

呢個位碌到出場外

冇啦自己踢落人地度反獌都係咁話

再見了49000
未來都唔會再見了

玩具撚咁

白禮頓靠唔住
而家撐疤了
諗住佢地唔失波 點知半場唔夠比人入左波

咁都無12m

你死返去賭波post啦

真係攞到波先既

Messi

小花

我獌下季打歐霸啦

比到咁多空位美欺任射

小花勁到

係咪未來兩年都見唔到獌狗打歐聯啦

又咪一撚樣真係camp nou勁兩倍小花

下季拎多次歐霸

輕鬆過特廢

smalling又話識防美斯既

冇得出手打點防呀

獌狗咁快玩完
睇阿狗了

Messi好撚勁，之前已經幾球靚傳

笑撚死人啦ddg
會唔會痢狗karius

今年阿狗拎歐聯了

ddgon9 jai

又係尾欺

ddg

Ddg 繼續陪獌狗沉淪啦

DDG
49000

阿狗進攻好撚勁

朗花呢對絕代雙驕真係似後無來者

咩叫足球

2球ddg都大責任 禁區外任入

ddg係咪俾人撞到個頭呀

第一球死角

佢自己落地慢 個波可以救

美斯射既真係唔夠膽講無腳影招牌地波角仔真係收死左好多個龍

獌諗住學我廠留力踢鏝

差d又一甩個後防同禾地一樣

禾地有papa時條後防好過獌

牙朗

c7....

疤炒佢老味

又朗⋯⋯cls

丙朗又頭鎚入

比人黑走左未

Neres踢成點?
夠唔夠料做我廠飛翼?

睇緊獌牙

自己友撞自己友

傻鳩de ligt 推自己友

收曬錢咁

呢啲傻鳩黎牙犬啦
牙犬專收留傻鳩

1:1

阿狗

屌祖記後防勁廢

Rakitic 黎左疤幾年都唔係流 d演技好到

邊個入牙阿狗

隔離祖記AJAX好睇到

阿積士

入幾多球都冇用啦朗仲廢過拉膠後防

ccc本身都係廢

岩岩又差d派

季初定季中有手足話買ccc返黎頂蘭奴

neres好似爆得下

Neves幾好丁

爆得就可以黎牙犬了
加埋fraser就一對翼了

做後備ok

買到就正

扮睇人咋 咪ff

講真
祖狗過左阿積士都過唔到鏝利是但一隊

原來阿積士攞咗4次歐聯
阿狗一次都無

阿積士反而有睇頭 祖啲組織太差

基本上鏝如果出線打阿積士
出硬線 蛆啲中場跟唔上鏝啲速度
得攻擊線勁 中後場蛆都廢

咁都射落個龍到

前場踢m子同朗之嘛
之後係咁燒味 有時就kean

jones俾美斯連過三次

都仲有戴巴拿既
個咩哥斯達因咩事無左影 無乜睇蛆

簡些路傷左？

星期四如果我地又係20分鐘失兩粒
應該出硬局

原來sub

鏝歐賽一樣西

我廠受讓半一

星期四禾地入波先

俾仆街蚊咬醒

死轟狗害撚死卡城

殺！！！！！！！！！！

卡迪夫
買佢豬就贏 買佢贏就豬 屌佢老味

係就好 安心好多

兇手另有其人ar

CCC

ccc救一命

唔認同

Ccc又救一球

Ajax d前場彈彈波如入無人之境咁

好好睇

呢啲波法比安司機都救到啦

ccc救波係無問題
佢on9在出迎

獌

古一招

Ajax好好睇

所以根本佢就唔勁
單刀出迎時間牙蘭勁好多

Ccc勁撚到

進攻水銀瀉地

Neres好好j

Neresgo ars la diu

狙玩到比真歷變中堅咁係咩玩法

本來幾羨慕獌狗有馬施亞呢d天才球員
但得佢咁單打獨鬥天才波真係不了

點解個fred會值50m

湯比遠邊

果腳好撚好j

Ajx好能勁

叫得阿狗都勁

獌狗買人係水魚價

同阿光榮

Ajax d組織好好睇
可惜又要比人拆骨

之後個領隊來阿吧

拆極都會有
個體系勁

簡些路
狂攻了

狙玩撚完了

牙朗出局

bye祖

de ligt

btw ccc勁係邊?

De ligt將功補過